日本人炒冷飯世界第一

應該得鬼面罩有少少分別之外，其它地方都係用同一套模

Mazda 6

BMW 5

日本人做棺材車先最有Style

Honda 嗰架幾靚，叫咩名？

N Box+ 復康及老人用

不知幾多款玩
香港有撚咁多車仔

都係果句
人地有好多例鼓勵Kcar

日本車仔世界第一

新馬6 轉曬 head up display 啦

Kcar有體積規定，所以咪用盡佢令車廂盡可能大
但黎到香港又嫌佢上斜無力同行公路食油

on9